成批網軍作文緊文抹黑義載, 義救

有批撚樣每發生一件事就作一篇強姦 / 蝦條文
永遠FC唔到
無受害人出黎FC
風雨蘭果邊又無收到CASE
尋晚又屈粉嶺個烈士比人姦

睇睇下同D警嫂文一撚樣
是但搵個太空NUMBER 整下whatsapp 話
垃圾app對話就話FC

講咁耐都係想嚇到班女勇士唔出黎
等佢地唔敢上義載, 個個入晒黨鐵比人拉

吹到14年有義載

你地推之前諗一諗啦好嗎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

正經POST 永世無人推

成班憨鳩鳩利用人地同情心

又真係有批人信到十足

發夢絲打小心狗之外，仲要小心一班仆街義戴

追到落去第3,4頁條友已經兜唔到

五毛浸透嚴重，但個個都唔諗清楚就推

我最嬲係尋晚女義士比人屈被強姦
你班仆街諗都唔諗就係咁推

你地每一下都係鞭緊女烈士

推

成堆唔fc就轉黎轉去

同流浮山果200個刀手流言一樣
都係廢話

防人之心不可無，各位絲打要小心

你識玩警嫂, 識笑警嫂文
但係唔識分析下D強姦文

篇篇都係
「我朋友個妹」
「我朋友個朋友」
「唔洗FC, 有人爆」

用腦推post plz

正視聽

新玩法
打篇假文出黎
然後加句「求FC」

好嬲, 成班唔用腦係咁推
唔敢入黎面對現實

佢地每日抹黑分化都有唔同 topic 前日定琴日係蔡英文

正經POST永遠唔夠打手團推得快
推過呢D垃圾強姦文既

負返責入黎推返起正視聽POST

真假都唔緊要 呢篇野令我更多女性朋友自發要借出屋企俾有需要既女仔借宿

幫你推

push

根本吹出黎分散注意

多d 女性出黎義載

呢個真,
其實好多前線需要safe house

已經好多媽媽同港女出黎幫手

我愛港女

要呃蝦條洗撚義載咩
義載有俾黑警拘捕風險
唔係有心幫人都唔會搵呢d野搞

作為一個義載司機 (可起我底), 其實我地自己都成日提住蛋仔蛋女防人之心不可無.
其實呢個運動上面個個位置都要有呢個提防架啦.
但真係唔需要因為一兩個On9作下故仔就當係發生左呢D事.
義載要證明自己唔係狗車已經麻煩 (我地好多人係send左ID+行車證copy俾call4van先入到TG group收order). 如果仲要臨場證明自己唔係想強姦你, 我真係唔知可以點做.

要呃複條洗撚拎自己部車同車牌出黎搏命咩

知唔知幾多義載
比人夾左部車, MARK 車牌食牛肉乾扣分呀
佢地一句聲都無出過呀

你班仆街Fake News撚就係到R荔枝

推

嬲呀

你班網軍又想分化義載同仔女

咩都未fc就推

大把抹黑都係攻擊自己友，基金記者義載義救

明明好多老豆老母一齊載人
或者老母自己開車出黎接仔女

有人鳩癢, 即時都比老母彈JJ啦

推
依家班網軍用求fc呢個方法散播謠言弓分化大家信任同恐慌

呢個真係超級嬲，人都走了，仲唔夠慘要咁樣寫人

作假強姦新聞既人
小心生玫瑰

pish

盡量保護自己
父母定仔女都係

作為義載谷admin表示
有班巴絲出完時間，出埋油錢
仲有人比人勾車
其實都唔介意有人抹黑，因為一早預咗

但我地希望大家自己思考訊息真確性
唔係一句求FC就代表出post條友無圖謀不軌

應承我，從今日起，用吓個腦，好嗎？

咁都無200000個簽名？

好心班友真係咁好成個藍絲咁鳩傳流料啦

推撚爆你

好撚嬲, 屈義載果班老豆老母
Fake News 撚正仆街

癈話無問題，亂咁傳製造恐慌先係問題

塞10個鐘車 用真車牌去強姦 你地諗下合唔合理
係真定係抺黑
你唔信義載都信班學生啦 俾人老強會唔出聲？

成日放埋d 流料

共產黨3毛日日老作百幾萬條fake news呀屌!
打個fc就信到十足, 香港人唔係咁死蠢嘛?!

大家俾啲獨立思考
永遠都係同一個flow
網軍出完post抺黑 三毛打手推post
真心膠睇完信曬又搏命推
結果其他有真憑實據嘅post沉曬底

成日叫唔好當人condom,
義載不是Condom!

正視聽!

推 破風

係好多伏但係呢啲真係一單都唔應該有

根本係憨作廢文得啖笑
搞完612
就搞記者
依家搞埋義載

有份推過垃圾強姦文既人

應該份黎推返10次post贖罰

尋晚粉嶺女烈士被屈強姦
有份推過既
你良心過唔過意得去？

岩
日撚日係到放未證實既料
講撚左幾多次fc左先好推

又成日打突發
唔打日期 時間
6月屌到宜家都仲係咁

推推推

面對有利自己既野咪又係唔fc

兩面樓主都係六月後先活躍既acc

善用不推文
善用起底
慎防一黑一白洗版手法

味有證據之前，我只可以當係分化post,所以真有此事既話，我希望女義士可以出黎講

無女義士出黎，不割，一律當分化

屌晒你班強姦文仆街

推強姦文果班有你一半會FC就夠

差人上門拘捕 少女以死明志

昨晚粉嶺少女以死明志，事因極權政府的差役上門搜捕。差人殺死學生，但有些殺人犯，心裏不會悔疚，反倒沾沾自喜。這亦是昨日林鄭發言的重點——嚴正執法。

上門搜捕行動會繼續，甚至會擴大。事前被差人留下了身分證號碼的義士，現處於高危。若果不怕牢獄之苦，留港也可。但更希望義士們認真考慮出國暫避，尤其是巾幗義士。若有需要，請聯絡《香港自治運動》，他們是可信賴的。

此外，選擇留港的高危義士，請在身體上寫上律師團隊的電話，方便在被捕時聯絡。亦可以與朋友預先約定，若知道自己被捕，對方可聯絡律師團隊。雖然幫助不大，但希望義士能保存自己。

此外，若果你有心，希望支持海外流亡義士，可以聯絡《香港自治運動》。因為 612 基金是•不•能對海外人士提供協助的。

無論我們賠上甚麼，也不可能彌補義士的犧牲。我們只可以記住所欠下的一切，奮勇建國，在建國後重建美好的香港。

聯絡《香港自治運動》HKAA 的方法：

屈義載正仆街

最驚有壞人睇完篇文當真，真係走出去姦女義士